各位記住，唔好叫口號，唔好同人嘈，要擺出一副急住搭飛機既表情

「唉，咁耐架」
「搞錯，塞車塞到幾時」
「會唔會趕唔切」

推1/10

口號：我要趕上機

2/10

點解朋友仲未落機等左好耐

入黎投票

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

現場已經唔係咁啦
其實一叫口號已經算違反禁制令

「唉，機鐵又停左，點搞架」

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

臨時演員都係演員，認真少少

老婆就生，趕住去改名

721811831

咩都好，唔好叫口號

做戲做全套啦！
咪叫口號！
快啲去瘋狂排隊等巴士！